社工/區議員：防暴推緊啦 走啦 下次再打過啦

屌你老母！屌咁多次都係咁
死性不改

我地要退 係退到唔會比狗包既位！
退到適合既位
應該重整隊形
向前推進！

我地條底線低左
警察一樣係 每次一定有綠衣防暴
有TG
有唔同類型既彈

經歷咁多次 仲唔識得上gear保護自己？
仲係射親都退？

呢啲玩法 我真係打撚到厭！

但唔係有個女社工比人扣埋孖葉啦咩

可以同佢地講聲唔該，不過唔會撤
佢地係好人，唔想任何人受傷姐
佢地都係冒險企左係前線，同路人黎

每次都有幾條pk走來最前話：
你地唔退 後面唔走嫁！
跟返後面條線啦

屌你老母呀 點解唔係後面上來呀
停得係呢個位 一定有原因嫁啦
你當前線無腦嫁？
又當前線係牛呀？

講真社工同議員有時真係仲前過前線, 希望你比番個尊重佢地

社工角度淨係想你安全
最安全緊係叫你返屋企大覺瞓

夢遊人士要進化學set trap, 守穏條橋

狗仔每次都會進佔條橋先

點解會前過前線？ 就係因為要叫人散呀麻！
仲有其他原因呢？

呢個咪就係問題
個運動形式唔撚同左嫁啦
時代革命呀 諗下個「時代」？

有個女社工係朗屏站哥條橋到
係咁叫人走

苜先絕不分化，社工議員都係同路人
除此之外我地應該要諗下有咩方法可以穩守一d 重要既路口

同路人 岩呀
但係唔係次次都亂尻咁叫人走呀？

咁我覺得佢地個立場又真係要叫人走唔係叫人留既...
你最多唔聽

然後後面又有人話你地唔散前面都唔走

Exactly

來來回回咁嗌下就清到好多人
仲有就係假消息 無啦啦嗌咩前線共識幾多點幾多點會走
明明我最撚前都冇人同我講過
長期濫用前線手足信任放假消息務求清場

不嬲現場人越少，越易比人帶風向

一個人tg講扮共識 扮多人認同
「喂！有人話730散！」
每次都有 但我乜撚都唔知

講真 呢d場合點會唔危險呀
大部分人見到 有人叫走 一定走啦
問題係 呢個時勢 仲係唔係郁d就走

屌佢就成班人圍上黎
自己人吖 不分化不割席 兄弟爬山呀

所以好撚厭倦

屌你老母
光復香港 時代革命
個撚個都叫到咁大聲
但出出黎就次鳩次都叫人返屋企
不如唔好撚出黎喇

我都好撚厭倦

人地有職責係咁
唔叫要上身
你咪當口號咁聽下咪算

問題係次次都叫到無哂人